與5青年推撞爭執 阿叔被圍毆倒地

2018年04月25日

與5青年推撞爭執 阿叔被圍毆倒地

4,846

適中字型
較大字型

【本報訊】彩虹邨前晚10時許上演街頭擂台。居民萬先生在家中突然聽到樓下嘈吵聲，探頭出窗即見金華樓對開的7-11便利店，有多人圍毆一名男子；他於是拍下經過。

片段所見，一名穿黑衣牛仔褲的男子，與對方最少5名青年因身體碰撞問題發生爭執，其間雙方大打出手，更由便利店內打至店外。男事主寡不敵眾，被眾男推埋牆柱，遭對方箍頸推倒地上，對方多人隨即對他拳打腳踢，狂揼其臉部，最後有人再腳踢他臉部一下，事主隨即攤軟地上，再無反抗掙扎，有兇徒走向他望一望，見他仍有反應，眾人始悻悻然離去。

警方接報趕到，將姓李（51歲）事主送往聯合醫院院治理，他鼻及口部受傷，警員在附近兜截疑人，惜未有發現。

上一則
運署擬斥兩億 裝車牌識別系統

下一則
膠鞋累男童被夾扶手梯 消防溫柔安慰

屌你老母邊撚個省我

泛民打手LIKLN

公屋

廢老必須死

膠鞋累男童被夾扶手梯 消防溫柔安
Gay